[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [317] 搶唔到1001唯有搶開post

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*版本1.7.1版本更新公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色&與龍族道別時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
5) 進行召喚所需的「龍光鑽石」和「龍輝晶石」數量變更
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
活動「FIRE EMBLEM 彼此相連的世界」舉辦公告
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

新手留名

莉莉圖

Null巴

係大佬就自己打啦 搵人帶

以後都唔會有

最底果個最好？

求帶

開未

過嚟過去都搞唔掂

全巴你唔po我咪無得迫害隻臭雞

第一個好啲

唔係咁易架葉師傅

有冇人幫手帶過 阿爾馮斯

叫咗黑毛和牛飯

留名

禾食銀咖哩咋

呢d 帳號都冇兩萬石

同求

圖一圖二點解一樣組合

你上面果個冇2萬石仲可以唔抽儲石

圖一圖二齊晒火紋角喎

我考慮過龍胖PO多咗好多新人 我決定唔再貼丁圖
免得其他人以為我地呢到有好多變態 戀童癖

鴨台清泉

無力架喎

我係咪唔可以post j圖了

周街力架

請支持 可能有小朋友會入來睇我地PO

http://39.108.93.46:81/dragon/pic/index.php?f72=1&f48=1&f29=1&f6=1&f49=1&f41=1&state=%E6%9F%A5%E8%AF%A2%E9%80%89%E4%B8%AD
最後了 幫手揀下

如果買圖3佢最後抽唔齊火紋典搞

用暗角師傅

任抽架wor

力架即係邊隻

628-9456

好難揀

暗法維妹世界第一

圖3, 4星風屬黑人刀

4星風刀

報左驚 一路好走

對sbra巧失望

628-9456 阿爾馮屍 -2

呢隻Hgame好用心

報夠未

轉看版娘OK?

睇唔明暗法眼罩走罩係咩思路

唔好死就得
冇人喎

佢已經轉左機

其實佢係唔係真係好勁?有D心郁郁課埋佢

想打邊爐了

同港女果d狗圈走帶差唔多玩法

牛陣

有得H?

想重生了

睇到眼都殘
你揀剩3個放上嚟ok?
望落去其實唔差太多

你考完試先

咁多個入面最好呢個？

好靚啦

岩

加密咪得

新手一問，點解我唔見有得打真x龍？
係有主線要求？

火屬無龍
風屬無角無龍 黑人好廢
其他屬好撚勁

想玩鳥

呢個會唔會仲好d

睇清楚sbra了 同以前熊yeah一樣都係親親海豹團

Yes

未講幾時上架

唔明自己咁努力做乜
課咁多 摸你J又冇 光槍又冇
連日出符都冇張

買得

聽日狗女白金

都ok嘅 有朱古力卡睇你追唔追埋法

反正龍唔係好掂
54690都可以考慮

睇完個網先知dmm d game會有h鏡頭
cls

玩未

真水3374721

屌 連環post咗

新玩唔係好識
54690係衰冇風？

其實有家康(配JJ)限槍火紋
後面就比較多唔多攻龍

至少我係咁揀

限符
日出 朱古力 都會加加分

咁係幾多到？
想知幾時可以同fd協力

日出比歌聲屌打咗了

-1補

54690 火龍滿突得50%攻
水龍係攻血龍
風龍係純血龍

人就齊火紋角
又有光補家康仲有黑人風刀
符有限得日初國

58077你聽日白金pool搏下利維坦/雷雞都可以

兩者無衝突喎
有啲角係要用日出

禾尊尊都係用日出
不過下面張朱古力吸引啲

有冇開箱埸?

最後決定54690啦
麻煩晒大家

dmm成堆h game喎

有藤田茜

幾錢

好耐冇食牛覺得好好味

垃圾last odea維護左就三日

冇光補影響大唔大？
會唔會auto唔到？

你早期點都唔會auto到冇所謂

又搵到個正ac

4星火奶除咗水關都可以任放

Last idea

心
醉曖牛牛

真水0398879

我好似半個月左右冇食牛牛

搞到好肚餓

牛牛有靈性

好似好正 就係non-kitchen?

對上就係食依塊

有冇得同54690鬥

拜仁....

我冇咗呢個月食嘢嘅回憶了

中非打
堅好食

54690有張日出
呢度多啲龍
不過龍聽日有保底

我都唔知點揀了
應該都會揀多龍果個

成日見你地講要光補

依家送咁多晶
角>龍喎

咁都係之前果個啦

我唔要暗龍呀屌灰撚到

係喎 560齊火紋

垃圾se社係咁

禾對眼生得太細了

3粒彩仲好講

即係54690好d?

玩dmm h game
玩左成日

又打左成日JJ

Noe妹我琴日用聖誕卡龍化2突love細佬
1700血安全

呢個唔齊火紋角嫁喎

收工一望就係首抽圖 心靈受傷

禾隻眼

今晚就刷完100幻了

呢排好多人加入

睇錯以為1000萬

寶寶見到首抽圖想喊？

一聽到龍絆營運佛 我都返黎啦

佛營運加成+LAST IDEA難民潮

無爆過石都200萬 所以點會打唔完
仲要有新關

老任係咪轉咗同se合作

睇完got
sr friendzone

我係咁真龍得閒先刷下

未睇
啲血腥場面睇得太緊張

我0突冇水卡都冇死

依家換左用銅龍 30%攻buff

嬲巴跟唔跟我玩個隻hgame

起完你底先知你係邊個

差十lv啲血有分別
我細佬要開盾先唔死

又訓著左
可能身體有事
成日無端端訓左

選擇困難 突龍龍定雷鷹好
雷鷹就泛用性高 但龍龍用風斧比較強 而且日後出新既爆擊符 有機會更強

叫左你唔好成日同海豹

海洋公園啲熊貓都係咁 訓教都唔扑嘢

未開嗰隻?

我係咁

係跟
幾有誠意
冇h都想玩
有h更加唔洗講

咁有得揀 訓覺係開心啲嘅
扑野要郁 不了

唔想扑野.jpg

FROM 巴哈

女郁

佢出嗰陣話我知
J下藤田茜都好

新五星符換幾張好？

又唔理我

可能盈盈係熊貓界catgirl
樂樂唔想屌佢

一陣爭埋同一個就好笑

夜d

懷念

手快有手慢冇

光斧被B害既日子

光斧大見婆

岩岩訓醒 眼花

去事前登錄
每日兩抽

有冇莉莉ver

見到啲唔識嘅g加我好友一定禁拒絕

巴哈年度精選世紀開服推薦首抽最強最帥不要火短寧要暗弓暗龍首抽賬
8591開賣啦

我記得你而家玩緊嗰隻都係咁樣事前2揀1

今日做下考古學家

見到啲首抽賬
再望返自己個賬...
覺得自己個賬真係好渣

又灰左

唔該晒大家幫手揀帳

個個都好惡

小圈子!

我殘廢ac

問還問 屌你老母還屌你老母

其實莉莉有冇勁過

條龍好長 算唔算勁？

一睇就知邊個講

幼咗少少

問左成日繼續問.有無人帶真火

點解我唔知

等我過左真水三箱先啦

咁你係咪想問？

問問問

OK

邊隻驚,有冇LINK

問問問?

有多人?

刷緊牙
等等

直播玩h game

你有冇擺no.上黎
正常會爆架喎

追咗post 原來係5個字

有冇巴打想打下真風CARRY一下小弟

禾刀吾豬 但有記憶見過

不想獨自打飛機？

你爬哂300幾個po?

想知

62個post

Google咗名言

有建築=WIN

就黎無晒章升
啲龍工又要失業

your friend wor

我升多日幾又多兩隻大工失業

唉屌 啲章跟唔上

新手D珠跟唔上 喊

等平時d屬性活動打打下就會多咗好多出嚟
金銀章先會比較易跟唔上

隻last idea係比apple下左架?

617-3970 真風 有人玩嗎？

龍爪跟唔上3隻失業左成個星期

我有個fd子係銅章唔夠

佬1200幾建築...
工人失業是咪正常

想要大量血核 有意pm

楊逍有鬚巧正喔

有冇人真火開箱 123-6195

唔是 真正既大佬會刷草 或者買爪
Cy幾時下調爪既入手難度

睇緊電視

----1

又full痴線

有無多一團 真火/真水 3箱

sor 斷左261-8158

你打 我要過多2個字先得閒

講左咁耐既H GAME名呢?

我地冇補

4冰雞

....

又笑我無冰雞

有補入左

Null巴唔用抗燒卡？

新手應該留返幾多露傍身好
有少少想換多兩張5星活動符打P

冇搞過
下次先

打假龍見到金卡 準備cap圖報復連登仔 點知原來4星都係金色

金章短缺。。。

留2隻50環嘅露水？

唔知，未見過新game上幾日，維護幾日

真水三箱 8053302

宜家咪見下

真水2739320

D員工放左大假興祝新日皇登基啦

人地停機都推4po 一日

熊耶點睇

707-4892 ----1補

真火

玩唔玩4囡

真水3378266

冇機打 咪推post
打埋真水先覆

等我整返張防燒先

大家換左幾多英雄到來

196-2164

仲有冇位

轉機

full jor

嘩屌望一望50環要咁多露 都係唔換了

gay

開埋箱想真火1,2場

是咪難左上刀傷

巧 禾去刷分先

601-6209

好

我睇唔到你企左係邊個波⋯⋯⋯

我都有同感

比維巴嬲了

維巴打唔打?

Live

諗住無課咁玩，又玩得幾爽，點知爽得幾日

有2場體,有無珍火

331-7210

見小妹2個波中間

開埋箱先?

渣架 係我姐妹都G我一定走最遠

升左唔駛驚 有2隻黑鬼就唔怕啦

我地好耐無一齊打 一早跑到過黎 唔知點算lol

禾地分手啦

我問題ok?

肥婆肥婆

房豬網絡唔好 啲企位會錯左位 好似係

唔好 打多幾次

6268581

冰雞

192-3113

房豬網絡唔好 啲圖會錯左

個個都拎冰雞出黎

唔關熊爺事 係我唔了解bb

冇左

真火黎既

有無大佬carry我同我個frd 阿爾咩咩試練 920 3804 -2

-1

好似柒左 拎左D鋼黎升把太刀去424

玉鋼wfc

-2

等陣

5甩

個個都冰雞
我就咁橙

肥婆訓左？

冰槍BB珍巧正牙

房豬網絡問題 出錯圖啫

禾矛暗法

5487033

佢null左 627-7372

好彩只係柒玉鋼 唔係大馬

超人氣阿爾咩咩咩試練上線啦 920 3804 -1 求各位大佬carry

肥婆

係咪應該放棄升莉莉上50 環, 升冰槍打真火好? 之前未打過真火, 開左水換符終於入得場, 應該用邊隻打好D?

1lv老夫

婆肥

無啦啦斷咗屌

緊係放棄莉莉啦

想打飛g
比個number 我

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

我岩先帶錯龍?

5487033見字請回

岩先你56XX戰

返完工太眼訓
琴日都仲諗住升到上430先啪到去433
不過算了 反正都有排未升到去430

未試過用臭g打珍火,試下sin

其實而家3條真龍用45/47環去打已經夠做 冇話一定50先俾打 （血防ex另計）

牙肥呢

武器其實先係問題, 已經整左大洋君主, D 金章岩岩好上次雙倍farm 到夠刀槍雙30, 唔想再打水帝

1LV都CARRY到

拆左把大洋君豬啦

回未

=.=...

仲有無野打?

打咩

-111甩

我回來了

岩先試左莉莉大洋君主532 1lv老夫0突都可以打到尾(理論上)

真水6090460

有冇真火打?

莉莉風評被害 熊喵喵b太用力

9250180 肥 妹 寶

行開咗陣發生咩事

真水 609-2516

爆泡就會完埸

打快D係咪真係多珠D?

禾早見BB打屌冰雞

無毛了

臭g都打得幾痛
下下技都萬3-萬5

終於明白咩叫亂玩都贏

有冇人係用模擬器黎玩?

我回咗毛毛

係 我有百幾甩

冰槍bb

3806282
-GRRM

梳 斷左

打咩巧

扑哂

斷左8192537

當日打真火打到傻仔咁
今日終於吐氣揚眉

龍槍廢左ar 升女主啦

ching sick play

水貞搭冰槍bb正
招反擊爆到真係

-109甩,開多2個禮拜3箱應該就夠

時也命也
好想大叫 躝啦莉莉

新手買左個淘寶號, 想問下個+30% 英雄P 護符買唔買嫁?
定有其他方法拎呢個能力

今日又唔記得買箱開咗一個真風 下星期又要打多2個箱

又冰雞又串鳩禾矛..

活動交換所換晒 3星卡 20張 教突晒 就4張 4突 80%
換埋4星 就100%

睇3號出下部活動俾唔俾人換5張 唔俾既話先再諗

或者可以打住100萬先等3/5

冰槍打真火用咩符最好? 係咪真火符都唔需要?

應該打咩關卡上100萬?

用活動碎換 唔好用露 100萬分好快打完 3/5 再睇下點搞

44佢

有無野打

唔係,都係要用真火符,唔係你反唔到好多下,因為回唔到咁多下血

我都想知

真水5場

我個frd死到棄左 話sorry各位

我有兩毛 繼唔繼續

3場毛 開未

繼續啦

咁就棄game

有場差d break到
叫佢企遠d

死有咩問題
我玩龍絆 一日訓地幾百次

我勉佢番黎

4168800真水

一齊玩h驚啦

唔知咩事係咁斷

日日食訓屙打機 遲早肥過隻豬

屌 咁撚快手

肥婆.gif

Hell mode 我地輪住斷

我呢半年都係咁 最近發現仲瘦咗

真龍有冇關愛座

唔該
咁想問下呢個英雄P 係咪個個event都要呢個屬性?
會唔會完左呢個, 就變垃圾能力?

佢輸到電話都唔聽

好多意外
7255193

咁誇
怕咩 禾都未出聲

S大大好人

大佬搶唔到櫈仔

下個event係第二張卡
完左活動會斬左呢個活動加分能力
但5星果張係打wave卡黎
3/5 有得換

所以話s巴個稱號真係好岩lol

咁D 分仲拎黎換咩? 5星劍?

in Sba we trust

凍冰冰芒果好好味

點解我冇得食

帶埋我OK

In s 巴！ we trust!
仲未搵到個frd

真水5場
449 0032

兩樣野
活動碎 有細章 大章 係換道具
分就你一打到果個分 直接送比你

鋼, 晶, key, 金廁紙, 劍應該都要
龍果 聖水

開未
最後2毛
唔好嫌棄我狂死就得

你開 打住先

951-2721

打機打到無左個FD

點解係光斧

想保命

S巴剩係會嬲我

行遠啲？

幾時有

真水5場
449 0032 -1

你用隻遠攻行遠d好過啦

賣撚左佢囉

拎隻暗弓打都得啦,夠曬遠,射兩箭碌一碌咪得

自先，者係換呢個3星同4星卡？

係！

佢應該打到自尊心受創

弱架 我炸仁二世水晶熊都仲未棄

休息陣先 謝curry

5567002
-1

謝curry

4個人8個卡位 4張4突 1張4星

當年超級龍/迎擊 打得唔好既話
上連登都比人逐個鞭屍架啦

349-1933

個frd打番番黎斷左

3星角色同龍應該點處理?

咁你入埋黎 Sba一帶3

佢打唔打

熊yeah唔好走 帶唔到2個

刷埋甩精先得了

唔該清
1000換5星劍都好吸引

換！

係果欄買左好多

狂掛HARD 7章 EX 1-1
啲章換到冇野好換

3星龍 收埋佢先,你中意食到一條4突其他掉/留吓念都得

多謝各位大佬

3526428-1

今朝食完早餐等到宜家

點解啲角勁左咁多
條真水反而難打左

1928476求carry again

佢送一把 換兩把 打分又有 應該岩岩好夠4突
配埋送果隻光劍都夠玩架

新手應該刷邊關?
13LV 真新手

刷100萬刷邊個關好

單機防衛戰

想爆石回毛打珍龍族的試鍊

有冇真水三箱團？

10體力既困難?

覺唔覺真水輕咗
25號更新之後好易推得郁

臭雞果然係廢 thx!

100萬之後仲打唔打活動好

謝s巴 熊爺

比我插番張龍化卡先

係, 一場都有2萬7分以上

多謝解答

嘩屌個阿馮的試煉好難打 cry

可以慢慢打 唔使chur
等5月3再睇

冇加速冇AUTO

回咗了

打多幾次又唔係好難

454 3359 真水

都係6分30秒前打完, 係打少黑騎
團體戰係舒服D

454 2349

冇我嘅事 清埋體弱了

006 6943

寶寶入嚟玩

full?岩岩先望到

梳

又打左一個鐘拳 聽日可以食拉麵FATFAT

大隻仔

銅龍真係好得易

好想摸下巴打老鼠仔

如果真龍改做3毛就好

死肥仔買左SWITCH隻fitness boxing鳩打咋 唔係上坂董把聲帶住我打一步都唔想郁

SEARCH完想買

明明已經出左去

冇電

我無得龍化既...

謝carry

627 8302

寶寶拉頭拉左上 我唔夠你搶

見3近戰先拉下,你想上就拉上

求carry開真火三箱

打咗咁耐唔會撞爆啦掛

難講

《多圖》第一屆連登睇波認人大賽

正係認到#6

#7點都認到啦

女巫 三上都認到
個S1咁易認
BTW #6係冰個
G大佬識唔識

睇過唔記得

好多都好似未睇過咁
一開估就似層相識
得#6 一眼認到

女巫世界第一

457 1823

你唔穩既話,其實可以用血龍,唔爭你既輸出

真水-1

剩係認得三上同鈴木心春

同寶寶激情約會

買啦一個人玩又唔會好似JUSTDANCE咁撚毒

4571823真水-1

矛曬人,第一日咋喎

老夫有無其他角 我想玩補

橙牙

原來是真的

289 7600

-1？

未整武器，等我一陣？

快d完左同我打真火

等你

sor

係咪打

開荒..?!

真火開三箱
358-1665

Btw newbus 道歉未

抖下先

你打先

點解我bug左既......

升斧，定劍，定刀好？

真水話咁易打完啦

點bug法

真火開三箱
358-1665
-1補

打完啦
不過梳洗緊

好似係刀最大力

無箱出,企左係度1分鐘先彈個箱出黎

阿迪斯？

劍弓以外乜都好

要同人一齊踩爆波波先出箱

有冇嘢玩

拉咗唔郁

黑人刀

同你踩左,都照bug

難拉左

大佬直線b No______ 熊___

差一個波未爆喎

無補

補？

講事實
我本身都係諗基劍打
打左半日就不了

你咪係

...

矛練

花生巴打好慘

真火黎wo ching

SOR

唔好嬲

4把冰槍咪唔使補

呢個要練,唔是咁易

巴士大佬， i am ready

go go go

噴火冇得食嫁咩?

用一技

真火2箱
093-8298

真水 3993750

可以食,但真係要睇隻補奶力夠唔夠,一字火前最好唔好食

我諗住用2技反

仲有禾唔是大佬

要滿血先食得落

頭先滿血死左

一技全食 三技要睇準出

邊有 我都未補血

係咩
真火2箱
093-8298
-1 有補

大佬今日curry我真水同阿馮

你死我先啱啱夠放1

-2 -2

下次望好血量先食噴火

我係被carry 係咪又誤會左d咩⋯⋯⋯

星期一開2團好似有d不智
-1 -1

知道大佬

無真火符?
正常噴火扣1700度,唔會死架喎
冰槍我會反核爆,第一次十字,第二次十字,變龍後既噴火
應該無第5次了

試逃票

我應該睇錯唔係滿血

歌聲+冰晶?

寶寶真唔真火

肯定會滿血/十字先好食,唔係真係自爆

道歉未？

好啦回多次毛

0938298真火-1

真火2箱
093-8298
-1

錫晒寶寶

頭先有場 我食紫圈
唔知係咪望左場外
唔識跳去打個反傷

佬開場都無人入
你班人

3993750求幫忙真水 -1

12:00 啦 要訓

打一場啦

THANKS
愈打愈HELL

原來3團緊

有人入架啦

銅龍都係留番有黑鬼先玩

miss左2下2技都2分鐘

買左個號返黎諗住玩家康
但係得把4星刀, 係咪應該用返火劍算, 活動又送5星劍
定點先有5星刀?

招技都係出字開?
想升返隻 出拳好得易

冇其他人打 好似係

我地由一TAKE過打到開荒咁

慢慢FARM返把5*刀

整出黎?

係呀

Sorry 唔明
武器得把4星刀？
武器係要整嘅
有分 星砂武 同 虛空武
打就最好剋返屬
火打風 風打水 水打火 光打暗 暗打光

佢轉身先開 出字太早 雷鷹招技太耐

試緊寶石與劍+歌聲combo

轉身先開 咁危

=.=

比邊個用

>3<

feel到維bot d怒火了

星砂武 同 虛空武 係材料 u mean ?

點解龍肥可以咁悶

ok!

兩種武器黎

學鯨蛇玩咸驚多多趣囉

風法
打真水

本身係想錄一場玩補比個frd睇 但呢場跑到好混亂

繼唔繼續？

有冇人可以帶我過一場真水 5000戰多少少

其實唔算危, 我雷鷹都係攞盡時間打
轉完身先出技

星砂武條線係平時關卡啲素材升上去
5星2階 到 5星3階0突 總共要7粒砂

虛空武啲素材就要打虛空關先有
你可以當低標準入門武器
因為始終比星砂武渣啲

唔識解釋 盡左力

sor, 要wek 了，聽日先，謝curry

沖涼豬先

龍頭拉左上
右下會亂亂地

我有好多片喎, 不過打得靚嘅就

收到風巴士佬係錄比條女睇

有咩巧玩介紹

no.? 搵到黑人刀curry可以試

因為想要補既視角 我知最簡單係搵youtube 但就係想自己拍呀

我淆底 之前變完比佢掃尾收皮 幾隻雷G亂到睇唔到

條女一見到真水實出哂水

i love you維巴 肥婆 寶寶

維維維維維維維
東亞日好似改左 星期一至日
話聲你知

645-5848
求carry

打龍胖cow到女 你估我e巴有Sophia 咩

有無真水刷一場

mo
全裸等聽朝抽風紀

唔洗真水符...

睇見佢對波都覺得熱
成個波啦都係汗

拎稱？

u搞到我長期要留住一招防噴火

jerjer

Gay

係 -1補

no B jerjer 巧似係

冇改

sor新手拉得唔好
同埋第二火山係指完最近?成日拎完拉唔到
定其實可以照行去佢後面?

Dra ga

嗯 小心唔好apple store直接用卡課
會收charge

想放條脷入去

唔課金咪得
我咁岩見到話你知
同埋好似要碌成千蚊先有回贈
不過apple card優惠又未出
驚你中伏

jer jer 拉頭
補做輸出，厲害了我的G巴

875 5163

求大神帶打阿爾

醒未 我果條光龍黎

謝各位我太低攻 好險

做完好事 希望聽日中狗女

見到，所以咪厲害了我的G巴

母愛

867 8409

求大神帶打阿爾

一定中

比佢收左60蚊

真火 325-4925
1場

真風先岩

你要解3冠定點?

慘...
等佢出apple card優惠先買卡啦！

過到就ok

睇下解唔解到3冠 你盡量唔好死 唔好亂出技

6000.........

真風 325-4925 -2

同到維維維維維傾計好開心
可以去訓覺覺豬了

祝你今晚發個好春夢

希望聽日中牙熊

有冇人50環左情人赫德嘉?

一定有

新手想問
點解升爆人同龍 符
戰力都唔過3000
見活動個個成4500以上戰力

大把

我知道我即將中4條狗女

升爆個定義係？

Thx !

人 -> 40要/45環 / 50環、80級
龍 -> 0突 40級、4突100級
武器-> 530 80級、534 100級
符->0突 40級、4突100級

未計建築加成

647-4367 真風-1

用4突真火咪得
使乜要狗女

牙熊得單眼妹用到

比我開 真風 1782635

令女

問過黑人未

升到盡
但5星又冇得上限突破

升爆而家最盡應該6400-6500戰

比我開ok? 拉唔到

5星好難突
新手應該刷咩好

有人入左

岩岩先知黑人刀都可以用

唔緊要 真風-1 我呢邊好多大佬

竟然同慕慕鬥

回完毛又企左係到tim

狗女都好,抽咁耐都仲未有

1782635 -1真風

跟活動打？
清日任？
我每日正係清完日任
其他拎晒去打活動
hea玩家

唔該哂, 我盡明架啦
但就都係鍛造出黎升上去?

你黎 唔記得點拉頭

時空cat 起手買5星會長4星瑪莉o ng ok?

頭先位巴打再開?

想逃票

佢黎左我到

係

星砂係 5星 1階 合上 2階 再合上3階
虛空武係 4星上4星再上5星

25把 1階 -> 5把2階 -> 1把3階
即係 514 x5 -> 524 x1 -> 530

唔記得咗自己係遠攻

我仲有5毛 之後有無場?

同埋咁呢把係咪哂氣？ 升黎都

5星瑪莉我fd買30人仔
瑪利一定係5

而家冇晒冇5星瑪莉加5星會長

打what

跟

我中左今次活動5星角 但唔知點整勁佢
打守城活動 困難兵都唔夠打

得返水揀?

5星瑪莉加4星會長

水/風
火我唔記得哂

我可以回毛

唔記得講 最好用返同屬嘅武器
家康暗屬 就整 暗刀
火紋劍 就用火劍

4星係過渡武器 資源夠就
整一把玩下算 唔好突爆

同埋你爆晒毛

999體 99毛係上限
就黎爆毛就清一清
唔係就好蝕
1個鐘回10體 / 1毛

風4782349

我就嚟唔識打風

咁快full

我...屌呀

困難兵係咩？
如果係阿乜乜馮的試煉
你要搵人幫
隻野好易一招秒人

太夜啦

防衛戰

熊yeah肯帶我可以入去扮忙

用毛打唔計體力?

有無真火 我要玩冰雞

分開計
同埋我通常每日都清日任之後就打活動
你玩玩下就有自己一套玩法
一開始谷左戰力先
唔係打唔到活動

Sba肯帶 你入去扮忙
我訓覺

戰力好難谷
點先可以谷得快d

真風變左玩具
THANKS

道左歉 ？

黑騎？果隻solo咪skip 左佢唔打

我以為佢寫住15體係都用體力既添

未

道完就幫
我都抽左2日8500

唔好咁講 炒左次車lol

體力係單機
毛係協力

我打多左步

鬼鬼崇崇咁歐死仔

係喎屌, 我仲要係真接受害者

我不行了
答唔到問題了

無冰雞呀
幫手補過幾場 好勁好想要

4王94幻

點解仲要理佢
比著係我公司 呢d人比人玩死左好耐

阿爾馮斯我可以幫

檸檬大大原來有自己公司

聽日好似有十抽卷, 機會黎喇

乖啦
一人少句

?!

聽日唔係送多張咩?

好可愛好想要 但明知非洲人係唔可以追單隻

通知聲Last idea有更新了
利申 冇玩

和平大使熊和平

回下帶

矛嘢做 弱了

9up下姐唔洗死牙

驚唔驚聽日1159前出唔齊刀
晚晚呢個時候都仲有成10幾刀

每日單抽 LAST果日再算

我成日都口臭架啦
網上9up唔好咁認真

唔係 今日佢躁到爆

早中早享受

真

唔知呀, 冇留意

玩住暗法先

北大大d事跡你唔係唔知掛

那有石
你中哂3隻

有d高危人士
睇嚟要5am打尾王
一陣出唔齊刀去唔到下隻尾王就大鑊

唔係好熟..除左冇開估事件

佢西口西面⋯⋯

禾最撚憎9UP R水吹既撚樣
成撚日係到答嗲9唔搭8

似唔似你老婆
玩殘暗法 振夫綱

呢條友真係唔識嫁喎..

聽日假期前夕我係高危人士

記住 人地係指明要大sbra 唔係要我地呢d廢物

仲有刀 得番隊法
無人摸等陣求其執都要打 三十幾萬

咁你咪扑囉

sor lo noe妹

我幾靚得黎好有愛心

等多陣頂唔順就打 好似唔打 冇所謂
唔通真係唔訓等咩

咁真係唔介意做紫青爸

你架巴士?

禾有出過聲咩

開始有火氣
閃人先

對住d咁既人 唔爆粗已經好比面

你可以扑左果d撚樣佢

今日尾王 一王 二王都死得勁快一刀都摸唔到

笑死

今日晏晝之後 我直頭驚係兩個英文字黎

新手求大神有 阿爾三冠
366 2550

有d公會係一二王無人打，個個打3 4王拎分

熊爺你第二次係咁架喇 唔好再幫錯人

無錯我係巴膠

禾有個同事係咁
佢一搭嗲我就唔撚講野

we are 9upper

專重D好
only u
not we

3，4王我打得仲衰 得4王手動到一隊

無熊爺留住佢你邊有得笑 唔好動真火 傷身呀檸檬

GRRM巴預告定要做現充

唔鍾意打老馮

你地啲矛頭亂咁指好危險
都係集中返B害我炸仁二世水晶熊

呢下霸氣呀

我突然之間今日又識打4王

打呢隻鳩嘢d反應要快過真龍

鎖遠?

肥婆仲打唔打真火

搵夠人打未

我隻萬聖布丁都係朝早先升上嚟
又幾好用

就訓了 明天請早

做咩事
無爬文

幫大家買手信

差1 個
做埋傻仔就訓

要保到隻狗不死 唔係會炒車

聽住先

唔洗啦 比個公主號你 入返2個包搞掂

我都唔記得打咗幾多了 好似70幾

開定房

弱了

係咪仲有十幾刀未出？
去到22名個份都好近

聽者有份

17刀 所以都唔可以太9黎

1401397 乜乜乜乜 -1

無?

佢彈咗

有無人知冰雞開場擋核爆之後跳上去點先唔會比龍頂飛

似比人curry多

d騎士之證幾時先可以金證, 幾十張放喺度都唔知有乜用, 邊有咁多4星要醒覺

比較近期果堆4星其實都玩得下wo 加埋改左ex成件事合理哂

仆街原來十字火果個紫圈唔可以反傷 一跳直接死

我只反紅十字
如果你打到出十字火，個十字火會遲過你紫圈好耐先完，會跳過去自殺
一字火就可以，紅圈一爆個地板就會無左燒

禾眼訓 梳

新手求阿爾三冠
197 7423

壓血係好玩但係好易死

打多場

呢度-1
有冇大佬

有人入左了

7分鐘後先有毛

阿爾馮斯真係打到手出汗

尾王尾王

好細粒 D技搞到成日睇唔到方向

好似反紫圈高傷d?
頭先玩野隊去害路人練拉頭發現 因為練得唔係幾好所以打到去十字火 我笑到仆街
唔知果兩個路人莉雞同海軍見到果陣諗咩

重點係要閂效果 唔係唔知佢爆發咩方向

最低畫質無特效輕鬆避

已打 訓得

關效果不如唔好玩

Agger

懶得閂完又開返

壓血一炮4幻

你暗法技華麗喇 放煙花咁

等左10幾個鐘
好有耐性

5點起身打飛龍

華麗到咩都睇唔到

130幻唔係唔等呀

唔5點 應該無飛龍打

困死位

禾5點打尾王 會唔會撞刀

教個鬧鐘5點出法刀

建議你個小氣簿打3王既私人醒多1.5倍

都係6點 唔想番工釣一日魚

其實第1刀係咪搭正就有人出?

要清300體先

巧驚同s bra撞刀

撞棍...

.......

感動 三星！

好易死既一關

改左型名喎

難過真龍

最易死係佢衝嗰下，留技會冇咁易死

睇下剩幾多先

有時delay睇唔清佢向邊個方向衝
粒人仔又細

比d字遮住

得返3刀 5am出應該冇事

想試4槍真火

聽日抽到陪你試
有0.5%

嗯

要weak了，聽晚去打完免疫針陪你試

Too weak

5點點名

Okay

升埋3隻fe角
得番38萬露露

教練食完台妹起身痾尿?

D露任攞嫁喎

你升咗幾多野

都話我眉課user

本身22+58萬
活動卡買左5張
補左好多4突卡
升埋人依家得番38萬

新手應該點消99毛
廢關又冇人打
勁關又唔夠戰力打

我都想

點儲到咁多 真龍都見你成日打

Last idea埋又訓過

講緊真新手
而家開始玩嗰d

教庫又有玩

同埋我垃圾公會人馬一日先得一隻
仲要凌晨打 傷心

打完縛鎖 weak得